[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (49)Mimi回歸 推Stephy鄭中基

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉
嘉賓主持: 盧巧音、小肥

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

新快速

Chill Club 第57集
29/11/2020

主持: 羅敏莊、盧巧音、小肥
主題: 情歌
嘉賓: AGA江海迦、林德信、Jace陳凱詠

開場
羅敏莊/盧巧音/小肥 - 下雨天 (林憶蓮/Blue Jeans) [1988]

AGA江海迦 - See You Next Time [2020]
AGA江海迦 - So Called Love Song [2020]

羅敏莊 - 火宅之人 (草蜢) [1996]
盧巧音 - 情誡 (王菲) [1998]
AGA江海迦/林德信/Jace陳凱詠 - 問好 (AGA江海迦) [2014]

新歌介紹
Jace陳凱詠/林家謙 - 隔離 Studio Live Duet Version

Chill Club推介榜
冠軍: 陳奕迅 - 致明日的舞 (MV)

小肥/羅敏莊 - 愛一個人 (李克勤/陳慧琳) [2003]
盧巧音/小肥 - 感情線上 (鄭秀文) [2000]
盧巧音/Jace陳凱詠 - 繾綣星光下 (關淑怡) [1994]
AGA江海迦/Joey Tang - Right Here Waiting (Richard Marx) [1989]

最後六個字

下集預告: 鄭欣宜、One Promise

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第48週
1 2 致明日的舞 陳奕迅
2 8 繼續美麗 劉德華
3 5 小夜燈 鄭欣宜
4 6 溝渠暢泳 泳兒
5 4 帶走你的垃圾 衛蘭
6 9 暫定 關智斌
7 NEW 笑哈哈先生 梁釗峰
8 NEW 最後的搖滾 Nowhere Boys
9 NEW 砒霜之後 劉浩龍/小肥
10 NEW 現在就是最後的意願 楊千嬅

Out
1 My Only One 鄭中基
3 我在切爾諾貝爾等你 麥浚龍
7 孤獨病 姜濤
10 天地分裂 吳嘉熙 余香凝

毒撚一個可盡興

小弟補返咁多個禮拜嘅歌單
希望可以畀大家容易啲去聽返miss咗嘅歌

Chill Club 推介歌單 9/11 - 13/11
黃色代表之前都冇播過

AGA - So Called Love Song
陳奕迅 - 致明日的舞
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
Dusty Bottle - Paradise
陳蕾 - 荒島之幻象
Nowhere Boys - 最後的搖滾
Zpecial - 深夜告別練習
鄭欣宜 - 小夜燈
JUDE 曾若華 - 十分錯
衛蘭 - 帶走你的垃圾
曾柏鈞 feat. 邱詩凌 - 撲通
Gin Lee - 美男子與香煙
Dear Jane - 最後一間唱片舖
泳兒 - 溝渠暢泳

Chill Club 推介歌單 16/11 - 20/11

趙慧珊 - Fearless
VOB - Beat The Virus
陳健安 - 時光邊緣的人
Michael C - 對頻之間
鍾達茵 - 明明愛你
Dusty Bottle - Paradise
衛蘭 - 帶走你的垃圾
馮允謙 - A New Day
AGA - So Called Love Song
陳奕迅 - 致明日的舞
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
Dear Jane - 最後一間唱片舖
VSing - Hear My Voice
陳凱詠 x 林家謙 - 隔離 - Studio Live Duet
泳兒 - 溝渠暢泳

Chill Club 推介歌單 23/11 - 27/11

梁釗峰 - 笑哈哈先生
鄭中基 - My Only One
the pancakes - as brave as that stupid girl
Robynn Yip - Little Love
洪嘉豪 - 窮小子
葉巧琳 - 二人份
麥浚龍 - 我在切爾諾貝爾 等你
張國榮 - 我(永遠都愛) The Reprise
許廷鏗 - 慌
Kendy Suen - 面目
劉德華 - 繼續美麗
關智斌 - 暫定
李克勤 - 為食熊貓
Michael C - 對頻之間
AGA - So Called Love Song
Nowhere Boys - 最後的搖滾
陳奕迅 - 致明日的舞

呢個訪問好鳩

新po lm

今日睇黎冇驚喜(燈下先)

送禮

屌每逢星期三都想閂電視唔睇超級推介

呢首又係KW朱敏希

我老豆見到個mv見唔到送禮話
：唱到咁都可以做歌手
佢以為唔知邊個唱

真係冇驚喜
幾時炒厹

咁送禮把聲辨識度都高嘅

佢應該以為係個mv男主角唱

Chill Club 推介歌單 30/11 - 2/12
黃色代表之前都冇播過

張國榮 - 路過蜻蜓 Piano in the Attic
劉德華 - 繼續美麗
Jer 柳應廷 - 風靈物語
陳奕迅 - 致明日的舞
Kendy Suen - 面目
趙慧珊 - Fearless
張國榮 - 我(永遠都愛) The Reprise
梁釗峰 - 笑哈哈先生
the pancakes - as brave as that stupid girl
關智斌 - 暫定
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
Robynn Yip - Little Love
李克勤 - 為食熊貓

你同佢講係送禮睇吓佢咩反應嘛

係咪thor走

6C

又有律師

Jer

jer

方丈！！！！

不過講真
呢首個曲同前2首比差咁啲
好似硬係爆唔到咁

唔知有冇人明我講咩

真係日日播咁濟

我反而最唔鐘意迴光物語

呢個是咪 新坦結衣

直入Kendy

垣

唔是
結衣靚好多喎

係咪第一首非環球又直入嘅歌
雖然之前佢係環球嘅

之前有打手話冇人聽Kendy既歌 呢點佢講得岩
希望大家得閒可以睇多幾次

又Juno
今集已完

應該都可以播多首啩

比首新歌我

每道微小！！！！！！！！！！！！

rb

播過未?

每道微小!!!

燈一燈

未啦 好似出左2個星期
Viu今次快手

應該未

中間D象出黎果幾幕

勁開心
又有RB
同個MV 好QQ
希望上到一
雖然都難D

黎料

差幾秒都CUT

Chill Club 推介歌單 30/11 - 3/12
黃色代表之前都冇播過

張國榮 - 路過蜻蜓 Piano in the Attic
劉德華 - 繼續美麗
Jer 柳應廷 - 風靈物語
RubberBand - 每道微小
陳奕迅 - 致明日的舞
Kendy Suen - 面目
趙慧珊 - Fearless
張國榮 - 我(永遠都愛) The Reprise
梁釗峰 - 笑哈哈先生
the pancakes - as brave as that stupid girl
關智斌 - 暫定
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
Robynn Yip - Little Love
李克勤 - 為食熊貓
麥浚龍 - 我在切爾諾貝爾 等你

仲特登去日本搵左班樂一齊錄 好有誠意

最後竟然係而婆走？

Mimi都走呀
佢前兩日訪問講

第二階段：12月4日中午截止

chapter 1: 如斯 A Time Like this
把自己的那一塊活好，未來大概就是這樣拼湊出來的。
作詞：Kendy Suen 作曲：Kendy Suen
編曲：SOHO，Kendy Suen

Chapter 2: 面目 Faces
在真假難分的世代，總會有一些人，你分不清其真假面相；
面罩戴上後更為真實，還是面罩下的嘴臉更虛假？
作詞：Kendy Suen 作曲：Kendy Suen
編曲：Kendy Suen & Kawayama
監製：Kendy Suen & Kawayama

Chapter 3: 心眼 Mind’s eye
The Universe is the creation of the mind.
Universe exists inside the mind as the flower exists inside the seed.
And the eyes are useless when the mind is blind.
作詞：Kendy Suen 作曲：Kendy Suen
編曲：Kendy Suen, Jeffero Chan
監製：Kendy Suen, Jeffero Chan

又釗峰

佢出左一堆新歌但好似冇咩主題咁

Mean?

Kendy

其實呢首歌講咩

一個老好人 講佢既成長掛
你不管 涵養多麼差
也不可 來碰他的家
你迫 他去妖魔化
有天他十倍 償還你 請不要害怕

又tag返依家香港到處都係打壓

嘩，造星劇透

直入rb

冇 mimi 咁可以唔睇了

RB

Mimi又關你事
如果下季搵陳安立呢

想知之後會係邊個做

每集都要聽 mimi 鳩嗌！！！！
但係有陳安立就一定睇

我都想知

我估係嘉賓主持
即係搵歌手唱

今日好似首首都cut左幾秒咁

仲以為係啲咩新歌
都播過幾次啦

可能見到大家都幾鍾意唔同歌手上嚟做嘉賓主持
順便又可以cut下cost(?)

哥哥埋齋

又哥哥 真係要播哂成隻碟?

救命 係聽就聽返原版算啦
呢首改編真係頂唔緊

係

搞咩

搵幾條友係度跳舞係做咩
你消費哥哥 D人就升真係中伏
睇到個咁既mv都唔知好嬲定好笑

Chill Club 推介歌單 30/11 - 4/12
黃色代表之前都冇播過

張國榮 - 路過蜻蜓 Piano in the Attic
劉德華 - 繼續美麗
Jer 柳應廷 - 風靈物語
RubberBand - 每道微小
張國榮 - 寂寞有害 Ancient Boutique
陳奕迅 - 致明日的舞
Kendy Suen - 面目
趙慧珊 - Fearless
張國榮 - 我(永遠都愛) The Reprise
梁釗峰 - 笑哈哈先生
the pancakes - as brave as that stupid girl
關智斌 - 暫定
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
Robynn Yip - Little Love
李克勤 - 為食熊貓
麥浚龍 - 我在切爾諾貝爾 等你

係咪3個主持都走?

走淨呀科

EO2上Chill Club

EO2其實得兩個人 唔叫EO4係有原因
一個戴黑超睇唔到 一個太黑睇佢唔到
我想再數 數極都數唔到

取名EO2是因為有兩名成員（Eddie、Eric）的英文名字的第一字母是E，另外兩名成員（Osman、Otto）的英文名字的第一字母是O。

yes 我知
但呢段歌詞黎 fama惡搞佢地

永遠淨係記得OTTO同EDDIE

將魅力左右右左移動

EKids Sisi

開波

我的一分鐘 和你一分鐘

描撚好未

ON TV~~~~~~

不要CONDOM
龜頭會軟下來

kong+好人combo

我想聽牙田唱

小肥Joey Tang

金牌一條順 想聽

冇Joey哥唱on tv on tv on tv

今天陪你再大一歲 仍純得似清水~~~

我來了

寧願天去收我 也替你受重傷

造星之後又好人喇

好人 Kong

好少見Joey無拎結他

阿田

金剛與美女戀上~

而我愛你是金句 要講到你睡去~~~

小肥唱得好好

終於聽到正常版

好正
小肥

由得我~~~~~~

側田d歌真係好正

好撚正

正到仆街

請側田上嚟啦

佢初期啲歌去mk cwb一定係播緊

好撚正呀

嘩不得了
佢哋兩個把聲好靚好夾

我唔撈

小肥係醜但唱歌真係好正

佢初期既歌有邊個唔識

答案係 李斯（陳國邦）！

好撚正呀屌

可唔可以出chill club version 嘅CD

我唔撈～ 我唔撈我唔撈我唔撈

女神

Mimi

Princejoyce

大家嘅女神

不要低頭 欣直會掉下來

Viu: 你班友仔 袋住先啦

屌 有聲

幾時請側田上嚟唱一兩集

女神欣宜

珍。。。旺中 銅地呢啲一定係播緊

要來了

princejoyce

joyce=怪獸？

連燈女神

勁好聽

欣直配美極

小明

隨便揀一種心態轉着8號鞋

一天仍留低這首青春歌舞巨獻

不要CONDOM!!!!!!!!!!!!
龜頭會軟下來

欣宜呀

唔睇電視其實冇事

係都請啲真女神上嚟啦

女乜撚嘢神呀 可唔可以唔好再哄佢呃佢呀屌

見女神首歌就嬲，嗰年贏小明冇天理

欣宜唱歌好好聽

我們的青春回億

欣宜做咩合埋嘴唱歌

聽歌唔好睇畫面囉

今晚咁靜

條女好靚正

10幾年冇聽 而家聽返都識跟住唱

不要龜頭 欣宜會掉下來

真

欣宜唱歌好聽

呢條女IG係咩

呢個先係今晚主題

美極女神

回不去了

啱曬你

都唔係好醜啫

串過馬撚

女女 ig

係 我都好中意聽佢啲歌

我最愛造愛

屌了欣宜 龜頭會掉下來

對豆零踭好辛苦

唱k必唱
其實新歌都好聽
推薦大家聽咖啡因萬歲
cousin fung

欣宜

對鞋好慘

好聽

啱你多啲

好過 Serrini

佢同janice唱歌真係好正

粗重野留俾陣仔

欣宜自從女神之後都冇邊首出名

仲係好中意幸福止痛

不如我地....

Serrini

欣直其實都唔係咁差啫
最近都冇咩消費老母啦

我聽到
最後美極不在

件衫就爆

條好好索喎,ig係乜?

陣仔好偉大 食完花蛆 再食欣直

唱live好穩陣

都係個個年代

完全變態
一杯入魂
?

愛回家主題曲

黑彩虹 正野

但Joey哥好型喎

啲人係咁

唔好啦

呢個唔係早啲㗎咩

咁重著咁高嘅高踭鞋唔辛苦咩

活多一次

其實係好聽嘅

Jaime 食咁多好野想轉下....？

05年新人真係好正

我都好中意呢首！

黑彩虹囉

Your face your fate

想佢唱有故事的人

為了幸福狂奔~~~

前幾日無意中聽到救命歌 好正

搞錯啊 做得好好地 又剩thor？

+1

點解要成日笑欣宜？
佢明明唱live好穩定

無線既話仲有首叫直覺都好好聽

對高踭鞋辛苦

係欣宜先唱到呢種憤慨嘅feel

係 所以我支持佢

唔明點解啲人會話樹老母正，同樣係肥婆，apple to apple我覺得欣直樣同身型都靚好多

個時係新城番緊工 成日聽啲DJ播呢首 播到洗腦

契弟科又永續...

寂寞的怪獸

呢首正野

Adele 生完都瘦咗

欣宜仲係成隻

JoeyTang: 三盞紅燈

連登仔係咁㗎啦

一對怪獸版

其實呢首表現幾好

呢首真係好好聽

Mimi都走了

同一年啊佢地 本身預佢2個接班

當年女神呢首歌上叱咤

Wyman係咁提肥蛆

又換邊個

真 隻碟做得唔錯
半份關心

條仔乜水

你估 seirrini 咩

香港人

無人完美

1至5睇得造星多
chill club真係一個好好嘅balance

欣宜唱歌好好聽

欣直上嚟 唔通今晚冠佢首小夜燈

one promise

欣宜唱live一向穩定

one promise 主音

搵唔到新男主持掛

正呀 小夜燈都好聽

係。。但兩個之後條路都，。

叫Joey gor做囉

2大接班人合唱

One promise

屌你
永續牙尼未

香港冇樂壇得娛樂圈

會deadair

冠硬啦，唔係今集都遲早

佢仲要幼踭

幾正喎今集

無表面傷痕

全尼會唔會太chur

今日啲合唱都好撚勁

以後啲女歌手唔係靚腳都唔上得超級

唔撚係掛
無而婆唔想睇

因為佢D歌好有意思 全部佢自己寫
你細味下D歌詞
而且佢咩風格都會玩下 好多好正既曲

等緊mimi出場

佢哋幾多歲
dear Jane 年紀大定佢哋大

又要聽牙科
Choke 單春聲

仲有感情

望向星空

全凱詠做埋chill club主持咪得

佢同馬米有首not afraid幾正

欣宜啲唱功同佢一樣都係咁穩

欣宜唱得好聽過微辣條女好多

Adele 好似係因為離婚瘦

個男仔好似牙醫

巴打都聽好多廣東歌

但自從果次大喊完 之後冇再提了

佢連最基本唱都未掂

初頭覺得呀科唱歌幾好聽。
之後越嚟越覺得“銀”耳

當年佢同janice合唱陰天假期
不相伯仲

小肥囉

Mimi好溫柔

因為離婚呀

Joyce唱歌真心好聽
仲要live

樹有才氣
貼地啲

其實都係近呢5 6年先留意返
以前都係kpop為主

小肥客串幾集咋

欣宜唱得好過家姐

小肥嗰條 褲定裙

女神欣兒

要好好珍惜仲有Mimi嘅每一集

真 一直都覺得佢唔差l
都冇再消費老母啦
咁有錢都自己創業
肥佢都唔想架
佢都有努力過 但日日限住自己食野係唔易架

隔一排又上嚟

你同我一樣
今日mama都唔睇了
你係咪都中意 stephy個位巴打？

其實佢好多首都好正
邪童謠隻碟本身以為難入口 點知幾撚正

認真
我覺得佢需要減少少肥
為佢健康著想咋

不如小肥長做啦

無mimi唔想睇

小肥做mc好ok wor!

小肥唔計

係
但佢真係肥底 要好努力先減到

Agger小肥唱歌好撚好聽

真！又唱得！！

冇乜留意One Promise
淨係聽過呢首
個主唱把聲好靚好厚
有冇人介紹吓

牙科自己藝員點都要用掛

好似第五季無曬原本三個
但係有小肥繼續

其實佢都冇諗住出名
大家鐘意佢D歌推佢上去 其實唔關佢事

有睇佢YouTube
發現佢雖然有錢 但好多嘢都貼地
個人又真 同埋佢對每個show 都做足功課

執個光環自己戴果下好可愛

寂寞的怪獸同懷念晴朗的雨天

vocal好細聲

我諗佢已經怕咗減肥
再減好易變抑鬱症

希望啦
但新歌〈小夜燈〉又搬番阿媽出嚟......

唔好啦......試下其他題材

都成日嚟
順手做埋啦
又有騷錢

好似話減左好多果期影響到情緒

隻腳夠食一個月

係正常架

咁佢真係鐘意唱歌

點解嘅

許東晴唱好聽

佢就算肥都唔乞人憎
反而擔心佢健康多d
雖然我都有笑過佢食babyjohn
但佢唱歌真係好聽又有台型

你放呢張相上黎 咁你知唔知佢係呢個位講左段咩說話啊

佢叫文廸

笑咗，紅咗又開始反，依家又變返捧欣宜

連登仔識鬼睇英文咩

當然小學到初中都係聽廣東歌多喇
但2009到2010真係kpop全盛期，冇辦法
我好多個都鍾意嘅，包括stephy
以前唔識欣賞，但佢啲戲真係做得唔錯

多麼蠢的蠢豬

唱唔唱是我蠢才？

謝謝我的朋友，他們很喜歡台灣，不知道是誰幫我報名，我就買機票自己來。今天下午好朋友對我說『你要回來喔，前幾天看到警察來香港大學，我拆下窗花想跳下去，下面有4台消防車在等我。』現在很多人在這個心情裏面，希望所有人都能被溫柔、平等的對待，因為有自由，才有好的藝術

tvb劇歌

應該唱啩

佢35 歲少可以攞遺產

其實正正常常減下，唔好太過份係ok既，佢唱功幾好，專心做諧星都係1條路呀

REMIX 既歌都好HIGH LV
雖然其實2邊想要表演方法唔同
但如果對只係唱果方面 演唱會果邊
CHILL CLUB 真係勁好多

老鼠安

又係許志安

懷念晴朗的雨天好聽

係台灣頒獎禮幫香港人發聲 幫香港人講野
之後依家比人攞呢張相出黎笑

肥田

頂唔怪之得咁熟
係咪 肥田喜事

以前都冇依家咁罐頭

之前個on9 post就算啦
我覺得對於搞藝術創作嘅人係應該有多少少包容

佢一直有減

呢首嘢真係好hanjin

肥田其實幾好睇

小肥

yes

馬國明同許志安
昨日像等到 遲來無去路

都係咁肥

係 仲有合唱版

欣宜其中一首代表作

因為得嗰2條友作

睇佢youtube覺得佢係個幾positive幾玩得嘅人

你瘦夠了嗎～

講真欣宜唱歌真係掂

佢同胡囧合唱個首都幾正
細個成日聽

個首好聽

好心啦佢 成日都要消費自己身型

而家chill club 推慢左咁多

你肥夠了嗎？

依首野都唔新啦

唔明點解啲人罵胡囧唔好戲 佢除左喊戲樣衰 佢啲戲幾好

睇人

其實都係呢幾首唧，其實今年首新歌幾好聽

用soundbar聽vocal好細聲

睇邊個做嘉賓
今日好似唔太吸引

偽Dear Jane

Live夠穩，字咬得準
而家已經唔多「歌手」做到

我唔想聽呀.jpg

正

我同你一樣都係2010年代開始追kpop
依家又番番嚟
中意stephy個個係你 定太郎巴打
成日搞亂左

dusty bottle

唔好開咁大bass

懷念晴朗的雨天

今集

咁我鍾意聽佢哋多
DJ 就鍾意聽佢哋啲非情歌

全部衫都levis sponsor

Mimi想食咗條仔咁

個結他

其實我都覺得ok

肥是原罪

係咪去咗睇MAMA

上2次mirror

今晚係咪有😊

仲有個樣欣宜都靚d啦

佢上嚟jm9

應該廣吿番黎

個TONE

想睇下
BTW
佢唱歌真係睇得出佢好有功架果D
表情 情感 好多野都做得好好
LIVE D音又冇問題

mama原來仲未完

唔係都比晒獎啦咩

冇記錯巴打你喺韓國生活過一排？
召喚太郎巴打

呢首歌MV版根本好難分到係Dear Jane定One Pronise

欣宜瘦嘅話 其實係靚女

屌 依家903又有呢首 係度洗我腦

唱新歌

96

無唱嗰句咩「有種美極美」

人地adele都減肥成功

dear promise

《懷念晴朗的雨天》好正……
終於可以聽到live

MV版好難分

下

係呀😊
廁所位呀

之前睇流金歲月 扮弱智超好戲

屌都估到邊個拎架啦

我知 但完全冇興趣

你係咪之前入過個韓國post

我都鍾意DJ嘅mk歌
但主唱實力佢明顯高幾班

冇Blackpink不了

珍 廁所位

邊個先

咬字奇差

get唔到係邊個😭
可摸耳開名

辛苦曬後製要將啲走到出宇宙嘅音tune返啱

金腥女孩

聽原版唔係好鍾意主音把聲
但Live唱得幾好

年年都豬肉獎

佢啲live穩定過牙Tim啦大佬

韓國生活
咁多個韓國po架咩

唱功同恒仔一樣

AK

珍 幕後辛苦晒

佢講婆婆㗎

Anson Kong

「彩虹浮現」出彩虹燈！

不過舞台效果各樣真係做得好好嘅

穩定過恆仔喎

ak又名黑心分化撚

btw喺連登用返icon啦

廁所位嚟

廣告後有AK

所以難聽都要支持？

恆仔同tim邊個唱live好啲

我又真係唔記得

佢係咪做錯啲乜
之前睇打天下覺得佢幾cute

晚晚比佢老婆吸乾

差唔多
但一定要揀就Tim

好難有狀態喎

紅咗？

唱到好似梁漢文咁

咬字咬到咁撚樣咪撚唱歌啦

未唱小夜燈，即係小夜燈冠

elva

好大機會

但你又記得我係韓國生活過

最近冇咩點留意mirror d野
佢咁撚和氣
同咗edan道歉未？

我記得

你好似都係呢個post提過

唔係笑佢樣衰咩

睇置頂msg有懶人包

[VIUTV全民造星] 12人男子組合MIRROR討論區（46)

indie玩到903 5強都唔叫紅，咁有公司backup個啲叫咩

但係佢首首都哭腔真係搞唔掂

我愛stephy

緊係當無事發生啦

唔係笑佢囧樣咋咩 好似不嬲冇人屌佢戲屎 盲屌果D就無視OK

自己冇聽又鬧鬧閙

兩兄弟一擔擔

頂你啦

AI Rabeea

我有買欣欣啲碟架

道歉撚選擇性道歉

嘩泥鯭 有冇講賓穎

堅.忠實fans

好似係你stephy死忠

我覺得佢真人好靚
但上鏡唔靚

😊

😊唱歌 廁所位

記得你都比人頂

仆街我啱啱先屙完屎出返嚟

講呢套就諗起宇宙漿

我都係

冰storm

1999

出現了

唉
生得一副娃娃臉就咪搞呢啲啦

而婆

我想嘔呀.jpg

鳩腥女孩😊

而婆做咩呆咗一下
想問佢下次去屌拿星？

使唔使又降 key

入去再屙過啦

我都啱啱想講

你啱啱扑完欣宜

我都有買

屌那星女孩

okok 認證

佢兄弟張.jpg 全部都難聽

佢係咪聽唔明

咁Sor囉

都唔知噏乜鳩

屙多幾分鐘先出嚟啦

塞緊啲屎返入去

anson lo 好靚仔

成個頭問號咁

買左邊隻

好似係

食番咪ok 即刻排番出嚟

Anson lo

陣仔塞開？

中學時期女神

coloring stephy一定要有啦

下集係咪到Anson Lo

佢啲come on 好撚煩

佢通常塞返入個口度

我媽話眼瞓瞓覺

知～～～～道是宇宙嫵媚

屌ak好難聽

首歌真係唔掂

翻火星啦

Come你老母On咩

以為自己唱緊live咩come咩on

tune曬都咁撚樣

hey!

hey

又唔係真係好差嘅

幾型呀ak

一齊j同一條女咩感覺

珍 啲音走到上金星

首歌勁似金賢重首kiss kiss

依家仲有冇得買
想買番綠色

明明冇觀眾 好尷

大佬唱好先擺樣啦

咪就係

我這樣討厭他完美如此

姜B！！

臭貨琳

葉巧琳

樣係唔差既

但洗唔洗chok到咁

仲要個格衰呢

其實我幾鍾意呢首歌

之前行2手CD舖見過 但唔係綠色

葉巧琳開始出返歌

hole

做咩唔鍾意佢？😦

家瑜

距離夠晒遠

佢個咩用年月寵妳
我聽咗做用如月腫你

Stephy

後悔冇買哂三隻色

Mischa

on the way

玩完造星立即有得上榜

依家淨係記得佢叫Mischa

屌尋晚喺 TOP 企咗幾耐食齊柏林
首愛情簽証申請就播咗幾耐

頭已著了地

泳兒磨到幾時

屌你Misha出住歌玩造星

真係個格累事

風靈物語係咪冇上過榜？

泳兒呢首歌都幾難唱

著地！！On the way

我都係 一去到 「ho ho」 就跟住唱

好囉喂

nowhere boys

This on9 jai

一般cd鋪係咪賣晒

二人份應該有冠 佢深黃

楊千嬋首閪歌上一個星期榜就落咗榜

在最後時代唱著誰的歌

推到家瑜上chill club

〈最後的搖滾〉好正
希望冠

應該都好難會有

我都係屌
但個時冇錢

this on9 johnny

TOP係咪成日播恆廣東歌

葉巧琳玩造星就有新歌
宣傳費慳唔少

依家想買番嚟儲碟

填海呢

我這樣討厭

wtf

真係小夜燈
但支持

同藍妍比？

佢仆街死啦

呢個先係Anson Lo

葉巧琳點解叫臭貨

Chill Club推介榜 第48週
1 3 小夜燈 鄭欣宜
2 7 笑哈哈先生 梁釗峰
3 6 暫定 關智斌
4 5 帶走你的垃圾 衛蘭
5 8 最後的搖滾 Nowhere Boys
6 4 溝渠暢泳 泳兒
7 NEW 著地 鄧麗欣
8 NEW 二人份 葉巧琳
9 9 砒霜之後 劉浩龍/小肥
10 NEW 愛情簽證申請 姜濤

無呀

呢首好正 好想佢1位

係
上次去播屎坑仔主題曲

好彩係鄭欣宜啫

填海華呢

屌鳩你力造PRICEJOYCE

我上次去係姜仔同欣直

幾時先上時光倒流一句話

填海華首鳩歌突然唔見

抵啦，仲有人瑞 10 out

我知

拎咗去填海

倒咗落堆田區

現在就是最後的意願

Anson咪咀

幾正
主題有啲似娑婆

因為最近三首歌都好淫

唉 睇嚟要買2手

點都好過填海華 (with 播MV)

係啦 仲要有玩造星 好難唔冠

佢走啦唔該...

好事嚟

俾人屌到咁
填海華都人

明日大愚有撥款 填海華已成condom

唱到cd 咁

好彩 幾驚佢第1

今日聽左全日903播上榜歌 都真係幾多Viu劇既歌

Princejoyce 首歌好黃

CM forum有個八婆會員叫先 跟住好多人跟住叫

仲要一榜係得第10名,今個星期消失埋

呢首我勁中意

呢個mv好鬼好聽 好夾首歌

Viu好鍾意撚狗

冇撚咗演唱會都唔使落力煲啦

Jer好正

釗峰幫viutv做節目會唔會有冠

兄弟

sam

*睇

其實到而家都未試過一隻碟買幾隻

下星期會唔會超風冠軍

冠釗峰好過冠斌女

肥婆唱歌真係幾好聽

好撚好聽 每次聽都有啲感慨

推

kenny真係算吧啦

其實佢唱歌幾好聽，唱現場又穩，但一睇到果碌小腿.....

今期冇咩歌正 力推nowhere boys

又難啲嘅如果唔係有幾個version

屌 冠佢真係搞唔掂
聽眾啲耳仔

無人講joyce首歌

唔減肥可能唔想縮左個肺影響唱歌

Ronald推左幾個月都未上到

小夜燈好聽

唱高音好似都好輕鬆咁

你撐起自己真係有啲難喎

好過好多一線

粗到咁仲可唔可以叫小腿

一隻儲 一隻聽
如果真係好鐘意果隻 我會咁做

希望stephy都會上

欣宜唱歌好勁

佢開音樂會想入場聽

係幾好㗎
不過唔係我杯茶

欣宜其實洗唔洗做運動練氣？

試下飲咖啡

好聽呀

真係有終極一戰

多謝你支持jerb

同😊比，AnsonLo跑贏十條街起碼唔會走音走到去金星

填海華都叫入到三甲

今集唔放大視窗 淨係聽聲就夠

有實力嘅

我見佢ig有跳舞練氣嘅...

就算搞得成都冇人睇

人哋個個星期做Pilates 同練舞

下

咪咀都走到咁？

😊都係同果皮翻金星算

上左一星期咋

肥妹基因無計

PrinceJoyce真係實力派

成場吉位

壽包場

直接叫遺願咪算

一陣 Talk星day 搵邊個
想沖涼

果皮係？

我成日做運動點解減唔到
肥妹基因

仲要掟壽包~~~~~

吳肇軒

我都有肚腩

吳肇軒、張繼聰

比哂機會佢好落台

係 整cocktail

張繼聰 狐飛

減肥係飲食呀

想join

多謝 沖涼打丁先

諗起n年前偽毒坤紅館show送飛仲有大把吉位

黑警家屬
我都沖了

不想知你打丁

丁肇軒

唔食邊有力做運動

冠軍歌就係佢個自選表演

下一位出場既係Misha 葉巧琳
佢既自選表演係Chill Club冠軍歌<二人份>

mimi

依家都唔明點解佢開到

小肥>>>>>盧巧音

呢首my飛彿

高妹

Mimi唱啦

Me Agger

我沒有六尺高 我卻會待你好

依pair好正

我依家做住 sit up 睇超級

candy做主持係有小尷嘅

可以嗌未

丁開邊個

唔想騎劫個post巴打可以入post睇置頂就知果皮係who

[VIUTV全民造星] 12人男子組合MIRROR討論區（46)

mimi姐

你

未到 等等先！

Mimi支持區

Mimi正到

MiMi~~~~好好聽呀

等咗成晚

倒～～～～

點解唔做pushup

無水游改做sit-up 陣仔好健康

mimi.耳朵懷孕

我的心裏你一樣高

一有Mimi 個post快左

得一首咁少

Mimi 真係會變左80年代金曲

仲記得你張美腿圖

Mimi幾啱首歌

鞋踭～～～～～～～～～～～～～～

小肥唱得仲好過黑人
Mimi都

依個頭真係加咗唔少分

Mimi個look正左

呢首冇得嗌局限左mimi發揮

無嗌喎，好撚正

鞋踭 只不過磨平幾吋 會試著習慣這差距 就你的擁抱
隨傳隨到~~~

好正

話MiMi成日鳩叫果D人冇聲出啦

個肚腩大 做完會變肥仔波

係一開口個幾句

Chill Club幾時俾Mimi solo成晚

你真係fan嚟

sit 住做不如唔好做

想睇牙科

mimi冇solo

Mimi唱歌好掂

唔想

咁就唱完

一個欣宜有幾多個mimi?

反Mi黨又可以敗走

好好聽

又係做飯謙

chill club呢個節目真係值得永遠keep

係 所以呢首冇感覺

冇錯，所以我好撚憎李斯

睇到了thx開頭以為係我澄

呢首歌叫咩名？

去醫院預約咗先啦
或者落樓睇下有冇診所

Mimi唱呢首ok喎

咩邏輯

其實20年以前勁歌金曲都係咁

簡嚟食呀

永續

無咗牙科一排無曬廁所位

live band好大加乘

btw今日，終於冇濕鳩黑白effect

佢自己玩串個party

tvb請埋d人都唔識唱歌既

真係未試過
鍾意都係揀最鍾意果隻
以前追日本果啲係唔拆開

鄭欣宜
無表面傷痕

作詞：陳詠謙
作曲：Larry Zoo
編曲：Larry Wong
監製：Larry Wong

肥肉同飯應該放棄邊邊

最尾個和音埋尾

mimi同肥妹呢首好屈機

同埋彈字

走向亞視

兩首都唔洗嗌

你上yotube 睇返20年 位位皆星

(兩個圈重疊：「放手吧」）

又係做飯謙呀

點解游水都有肚腩

識游水嘅仔都好fit好好j

永遠都係hana 惠康宏 家燕媽媽 垃圾戴祖兒
你聽埋我嗰份

自由意志！！！！

咪又係cut歌，又無live band

點解小肥可以咁屈機

要做多啲運動先有 quota 食多啲美食呀

換返Mimi返嚟冇得去廁所

好驚喜喎唱呢隻

淨係片頭chill club主題曲都夠出碟

個時得佢一個電視台

華納時代嘅比比鳥啲歌其實唔錯

欣直同mimi夾得好好聽

自從佢去左tvb之後就少左聽

自由意志 周柏豪

唱畀流亡者都好啱

陣仔嘅游水唔通係游乾水

早排去深水埗游水先有個成個肥媽嘅救生員

佢自己搞衰自己個名 明明幾年前仲有live band
不過chill club live band演唱會級 有D難比

屌打鳩拍豪

係都要去cctvb

好難唔屌打

見 Gin lee係kkbox出左隻 chill club live version 嘅歌
第2啲歌手可唔可以都出

呢個album啲歌都好好聽

佢自殺埋CCTVB堆 冇人幫到佢

小肥好可愛

jw又係咁

點解你周圍游

冇聽佢啲新歌了

小肥首首都唱得好過原唱得唔得㗎

仲有jw

GEM

AGA 都可以出

其實點解佢可以出道唱歌

睡公主

離群鳥

竟然呢首！！

諗起比比鳥同張敬軒合唱櫻花樹下

想聽mimi睡公主喎！

牙GEM！！！
諗起琴日造星嗰班睡公主

做咩係咁唱造星D指定歌 想笑鳩花蛆?

造星歌單

呢首應該比mimi先啱
有得嗌

沉睡中的主角!!!!!!!!!!!!!!

100年肚餓由Price Joyce唱出嚟係幾好笑

等大家唔好偶遇我

跟住要播 造星3班人

好正wor,幾多年前

造星選歌之夜

唱返晒造星3啲歌

有冇人買過宇宙GEM第一隻碟

一百年肚餓!!!!!!!!

問題係依家請唔到

mimi 小肥依d又會厭人老唔請/做主持
唔係親身仔又唔請 黃既又唔請 紅既又請唔到 咪變左圍圍喂

指定歌嚟㗎

竟然唱gem

想聽mimi唱where did you go

俾軟仔屌打

終於可以洗耳

12？

瘋狂bin c

點會冇 依家好值錢 差唔多成千銀

幾好聽

當年好鐘意呢首
佢之後首睡皇后都麻麻
GEM幾時出番廣東歌

漏左兩個零

呢首好啱吳卓羲同princejoyce

當年係學校個個聽呢首同 where did you go

08年
勾起小學回憶

笑左 比欣宜唱

唔係掛 我有兩隻

係咪會唱埋笑忘書

Wtf.... 搵下先

反正買咗版權就物盡其用

Price Joyce成日chok聲聽得好辛苦

全民造星

去左宇宙啦

唱k又點少得呢2首

有隊都唔係真係唱嘅

男係？

點算 覺得欣宜呢個look幾有魅力

學野啦 造星班友

我去2手CD舖見到掛左上牆 好似賣8舊

欣宜d高音位 唱到好辛苦

好撚正呀！！！

正正經經唱都可以好好睇

想即刻賣出去

夾爆你

超正
以前睇過gem一場 concert 此生無憾

仲有where did you go 唔知邊隻車game主題曲

造星班友睇完有冇少少慚愧

真係童年回憶

有，仲係度
我買碟唔多，就有呢隻

唱得好穩

其實princejoyce 唱得唔差丫

唔扎住個肚應該會好D

真
個時應該個個都有買碟

你個名

18

我中學班同學勁鍾意

竟然冇五隻字

小肥幾啱做主持

正常 呀gem d歌喎 嗌到爆肺

18係第二隻？

問Odiu

對波浪下浪下

下星期繼續小肥

俾啲連登仔燈到Mimi冇得鳩叫

泳兒

Chill Club 第58集
06/12/2020

主持: 羅敏莊、小肥
主題: 女神與怪獸
嘉賓: 鄭欣宜、One Promise

開場
Joey Tang/小肥 - Kong (側田) [2006] / 好人 (側田) [2005]

鄭欣宜 - 女神 [2016]
One Promise/鄭欣宜 - 寂寞的怪獸[一對怪獸版] (One Promise/佩男) [2020]

小肥 - 豬先生 (許志安) [2006]
鄭欣宜 - 你瘦夠了嗎? [2015]

新歌介紹
One Promise - 懷念晴朗的雨天
Anson Kong江𤒹生 - 金星女孩

Chill Club推介榜
冠軍: 鄭欣宜 - 小夜燈

羅敏莊/小肥 - 高妹 (李克勤) [2002] / 高妹正傳 (梁詠琪) [2002]
鄭欣宜/羅敏莊 - 無表面傷痕 (鄭欣宜) [2016]
One Promise/小肥 - 自由意志 (周柏豪) [2014]
鄭欣宜/One Promise - 睡公主 (G.E.M.) [2008]

無講「最後六個字」五個字

下集預告: 吳浩康、泳兒

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第48週
1 3 小夜燈 鄭欣宜
2 7 笑哈哈先生 梁釗峰
3 6 暫定 關智斌
4 5 帶走你的垃圾 衛蘭
5 8 最後的搖滾 Nowhere Boys
6 4 溝渠暢泳 泳兒
7 NEW 著地 鄧麗欣
8 NEW 二人份 葉巧琳
9 9 砒霜之後 劉浩龍/小肥
10 NEW 愛情簽證申請 姜濤

奶到風生水起

即係合唱版啫

不過真係聽到咩叫贏師父

呢首睡公主完全屌打造星

(我知係唔應該攞佢哋同造星比 造星完全唔係果個lv)

大麻康

又吳浩康同泳兒

繼續有mimi

下集仲有Mini

泳兒終於冠

又吳浩康

deep!!!

吳浩康

下星期應該係泳兒冠啦

泳兒正

四不像
明天以後
2首飛佛

細貓唱渴？

明日以後

達明白到好恐怖

唱歌又有料

細貓

畫冊個隻

毒品康同泳兒又上

濕了便吹一吹

其實佢唔係奶共 係佢唔想玩香港老屎忽遊戲
佢上到去出show玩比賽都唱好多廣東歌

即係下集冠泳兒首溝渠暢泳？

KP:你真係唔夠班

英皇

咁下次係咪順便俾泳兒首溝渠攞埋獎

全部都係蛋公司

無入呢個po一排 做咩多左咁多mimi fans 定假膠黎

睇黎係

mk之最
始終無法合唱

好撚經典
個時fb女同學個個都影
仲要係女廁對鏡影

佢首cctvb主題曲 獨一無二都正

wiki如果冇錯
聖誕之前果集應該到aka同余香凝+cheronna上

一句都無播出黎

幾正呀

又英皇

呢首真係正

一百年肚餓

仲有果陣未減肥仲有大波波

幾時再請Miss Chan Chan

真心講句，佢唔奶係香港應該都紅唔起
佢既實力值得有更高成就
講奶佢唔算好奶，話晒有真正實力

咁快？？？？定係錄定咋

多謝推介, 多咗個可追節目
評已正

真
果代中學女仔應該個個都會扮過呢個樣影相

歌詞都幾有意思

四不像我都勁勁勁中意！！！

幾時再有家謙BB

deep sir

啲回憶返晒黎

剪片：剪唔到好聽嘅一句

你問何折圖做乜9

陳志雲 年代好正常

百屌

all about u?

其實真心個句 香港個market 咁細又難玩個遊戲
佢係應該要爆紅到好似依家咁

根本佢唔想玩香港老屎忽遊戲
如果佢留係香港 應該前幾年先上到一線
依家佢做到亞洲一線 華語市場冇人唔識

依家佢喺台灣勁紅

珍 好好聽

打爛電視機

以前真係好撚正 又可愛又大波 唱歌又好聽

「新歌」推介 天地分裂

its all about u

認真
佢好聽咗

一個人原來都可以盡興

個個都入去廁所 攞部 Casio digital cam對鏡影

佢地間公司廢撚到
903上極都上唔到

嗌少咗 look又後生咗

[S4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (50)歡送Mimi而婆 再推Stephy鄭中基

依家先嚟join未遲
上去重溫番

大家一齊支持廣東歌

當年我都有去睇宇宙gem紅館個唱

wiki話早幾日eo2錄左
不過eddie同cctvb仲有約所以冇佢